有冇巴絲喺荃灣中過FFG伏？

屌你老母，日撚日喺荃灣行過呢間垃圾黑店等過馬路都要比啲戇鳩柒碌Sales 煩
搭撚哂膊頭咁，又捉住你隻手，係咁「唔該你丫，求下你丫，要交數呀！」屌你老母關我撚事呀？
間野啱啱開果時，我好奇跟佢入去睇下，帶我行左一圈，之後一坐低，幾個男人走埋黎，
嘩，就叫我拎張身份證同埋信用卡比佢check啲野，我就緊係冇比啦，即刻起身走人。

前排經過門口，又比佢地煩膠，佢地轉左講法，叫人幫手入去填份問卷就會有份禮物，我就彩佢都傻，繼續等紅綠燈，
但我見有一兩個中學生同一個貪心港女比佢地昆左入去

總之大家小心啲

講到咁出面小心佢地告你